有時見到自己塊面真係想喊出黎....

塊面中學開始已經生濕疹 成日一撻撻
幾時一撻撻又話唔埋
前年入u 開始重慘
成點暗瘡爆哂出黎
睇左幾次中醫幾次西醫
都無好轉既情況
食又食得好清 少食煎炸野唔食牛唔食零食多蔬果
塊面點先可以好得返
呢幾年相都影少好多

多飲水
勤洗面 但唔好用毛巾洗 因為好胡遭
用手洗同用凍水洗
就算冬天都係

點解我會睇錯左做塊西。。。。

之前我下巴都成日生暗瘡
睇左中醫都係唔得
轉左睇西醫
佢開左啲維他命丸同T3 MYCIN LOTION
比我食同搽
呢架冇再食

係邊間睇

天水圍頌富陳功一

Ig:Naturalsoap 既護膚品可能幫到你
利申 非打手 一直用緊

訓覺唔好CUM咁上被

濕疹係免疫力問題
你睇咁多西醫一定好多藥性 要排翻d藥岀黎
有冇諗過食保健品？

關事咩？有推介？

唔上啊 頸下面